[notebook撚請進]大學notebook求推介

budget aroung 6000
主要for文書用途
例如做下project咁
間中可能睇下電影同埋打下機(LoL)
希望續航力高啲
可以o既話最好輕啲

目前睇過o既有

acer Swift 3 SF314-54G $5998

CPU Intel i5-8250U
Storage 128GB SSD + 1TB HDD
Graphics NVIDIA® GeForce® MX150 with 2GB GDDR5
weight 1.5kg

Dell Inspiron 14 7472 (i5) $5999

CPU Intel i5-8250U
Storage 128GB SSD + 1TB HDD
Graphics NVIDIA® GeForce® MX150 with 2GB GDDR5
weight 1.649kg

HP Pavilion 15 (i5) $6399

CPU Intel i5-8250U
Storage 128GB SSD + 1TB HDD
Graphics NVIDIA® GeForce® MX150 with 2GB GDDR5
weight 1.99kg

又或者microsoft surface都可以考慮

以上邊部最抵屌 最耐用 保養最好?
定系有其他都可以推介下

Macbook
Samsung狗也不屌

多唔多拎出街？係就要留意下重量...

Ram全部都係8gb?

宜家i7係基本 i5不了

睇下邊款個mon係ips

1.維修等零件1個月以上

2.可能較好,上門維修

3.唔使買,15mon食電/重/大

係 8gb ddr4

雖然i7係勁啲
但系基本文書無理由買咁高配置

番學放學會放系背囊 番學時段可以放locker

agger 多拎最重要係重量

咁即係成日拎
唔建議買重過1.5kg

得六千蚊 要求咁多

可以幫非大專院校嘅巴打代買各大專Notebook Ownership

學生哥只想賺里數去旅行
有興趣加TG

Dell XPS 13 9360?

XPS13自己上外國網買，平好多又有保

同問 Lenovo IdeaPad 320 (i7)

冇人屌系你老母
字都未識打學人讀大學